講句未必啱聽 應該係要制裁元朗

想懲罰元朗牛屎佬 唔係操班人去遊行 更加唔係勇武覆桌 係其他區嘅人都唔去元朗消費 唔去元朗睇樓 uber唔去元朗接單 孤立元朗 咁先係制裁

成班人入去和平示威 咪即係幫佢帶返旺個場

60萬人口 好難。。。

係難 但你同身邊人吹吓水提吓元朗 起碼呢一刻 甚至嚟緊一段時間 都係好負面 有咩宣傳話元朗有咩好玩好食抵買都咪撚搞我

個個星期申請不反對通知書

淨係區內同大陸客佔幾多收入？